{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane. Sa koorid mu enne söömist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"👃 Ma lõhnan magusalt."},{"text":"🐒 Mulle meeldivad ahvidele."},{"text":"🌱 Olen puuvili."}],"options":[{"label":"Õun","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen tahke ja sageli kollane. Mõnikord mul on augud. Mõnedele loomadele ma meeldin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🥛 Mind tehakse piimast."},{"text":"🐭 Ma olen paljude lemmiktoit."},{"text":"🥪 Mind pannakse võileibadele."}],"options":[{"label":"Sai","isCorrect":false},{"label":"Vorst","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen magus ja pehme. Sa sööd mind tavaliselt sünnipäeval. Mulle pannakse küünlad peale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🎂 Mind kaunistatakse sageli kreemiga."},{"text":"🎉 Sünnipäevadel on mul sageli küünlad."},{"text":"🍰 Olen magustoit."}],"options":[{"label":"Kompvek","isCorrect":false},{"label":"Kook","isCorrect":true},{"label":"Jäätis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen väike ja punane. Mul on peal väikesed seemned. Ma kasvan maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🍓 Ma olen marja."},{"text":"🍦 Mind pannakse jäätise peale."},{"text":"👅 Mul on magus maitse."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Vaarikas","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen kuldne ja kleepuv. Mind teevad väikesed sumisevad sõbrad. Sa võid mind panna tee sisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🐝 Mind teevad mesilased."},{"text":"🍯 Ma olen väga magus."},{"text":"🍞 Mind pannakse saia peale."}],"options":[{"label":"Siirup","isCorrect":false},{"label":"Mesi","isCorrect":true},{"label":"Moos","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen väike putukas, punase kuuega. Mul on mustad täpid peal ja ma saan lennata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🔴 Olen tavaliselt punane."},{"text":"⚫️ Mul on mustad täpid."},{"text":"⬆️ Ma oskan lennata."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen triibuline putukas, kollane ja must. Teen suminat ja korjan lilledelt nektarit, et teha midagi magusat. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💛 Olen kollane ja must."},{"text":"🎶 Ma tekitan suminat."},{"text":"🏵️ Korjan nektarit, et teha magusat ainet."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen väga-väga väike ja elan suure perega maa all. Ma viin tihti suuri asju oma koju. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤏 Olen väga pisike."},{"text":"🏘️ Elan suure perega maa all."},{"text":"📦 Olen väga tugev, suudan kanda suuri asju."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Vihmauss","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on suured ja värvilised tiivad ning ma lendan. Mulle meeldib istuda lillede peal ja ma olin kunagi hoopis teistsugune loomake. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌈 Mul on suured ja värvilised tiivad."},{"text":"🌺 Ma istun tihti lillede peal."},{"text":"🐛 Ma alustasin roomava ussina."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen tavaliselt roheline putukas. Mul on tugevad tagumised jalad ja ma hüppan väga-väga kaugele. Mulle meeldib olla kõrges rohus. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💚 Olen tavaliselt roheline."},{"text":"🤸 Ma hüppan väga kõrgele."},{"text":"🌱 Mulle meeldib kõrges rohus."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}}]}